係未每一個話唔想拍拖/未搵到對象 心入面都有個人未放得低

唔想同你拍呀

留名

唔想傷害到你個玻璃心 此post已完

absolutely correct

起碼我係sad

起碼我都係

其實我係想呃正皮

看破紅塵得唔得先

中

唔係
但唔想同你拍就真

No

覺得冇必要拍拖啫
自己又忙，又多性格缺陷